明日大愚 玩弄你班香港人喳

諗住填完海有得住 唔好意思 公私營比例7:3
代表咩啊 即係有7成俾大陸人住啊 個3成唔好諗住有你份 私營房屋小左 樓價會唔升咩 到時你有L錢買咩